淨係換左個intake 係咪已經過唔到驗車

其他stock認真問

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

驗到

唔通有問題，搵唔到正廠件，換副廠件都過唔到咩

係咪出去比車房驗